屯馬線 大圍至啟德2月14日通車

賀一賀佢啦喂

留名等睇第一日故障

等咗好耐

屌佢老母 就嚟起咗10年都未起好

垃圾 仲要等到2021

大圍站應該變成九龍塘咁

好撚多人

會唔會冧架？

如果東鐵線去讚石山係咪到時大圍轉會快過九龍塘轉?

yes

起碼唔洗係九龍塘行落去啦

大家可以坐返黨鐵了
跳起 Yeah!

100%會

等睇捱幾日就壞

問下姐

邊撚個仲坐黨鐵

一定有鐵膠衝出黎柒

推

繼續罷坐

你咁算唔算開口中?
雖然唔係同一條線

就算係都唔係好勁，大家都預咗